( 公投討論)有冇人贊成用去機場發夢去代替所有遊行?

機場發夢我諗係性價比最高既活動 老老豆豆 你地仲想行到幾時? 光復遊行遊到幾時?

支持揸實政府春袋 冇得再避
再行下先啦 光復遊行仲有用 行落去會令政府回應架

推

歡迎討論 冇話邊個最好

個影響大好多 又唔洗勁多人

支持機場

p仔冇得投

機場性價比最高！！！！！！！！！

Why not both?死都要人二揀一你係咪戇鳩？
各有各做

我認為用和你塞的方法都唔錯，正評

利申一申，遊行/勇武/街坊圍屌都重要
不過我指機場比重可以多點

支持 唔好講咩過埋下次遊行過埋十一先
每過一日就只會愈黎愈多人出事

要每日塞機場，唔好淨係六日

經過和理非既170萬集會
我地要將和理非升級到極致 一齊揸車搭車入機場
機場先係政府既春袋

遊行示威可唔可以讓一讓步 你贏左呢場仗 D燈柱你一次過拆哂佢都仲得
見到琴晚將軍澳同埋黑警毆打被捕人士咁既情況 黑警又HEA做 真係唔可以就咁算

香港人想贏就要重擊要害 唔好搞咁多支線永續社運
你贏左政府 想點清算黑警 重組警隊 拆燈柱都仲得

逢星期六日入機場係性價比最高既玩法

負評既手足 可唔可以講下點睇? 比d意見 大家討論下 優/缺點

支持

幫推

日日塞可能大家會冇咁支持/人數冇咁集中 其實五六日已經好夠 當然呢個取決於政府既回應

機場見

唔洗日日 淨係六日已經夠佢死